點解有d地鐵站距離咁近 但係個車程咁長？

例如
太子 旺角 / 黃大仙 鑽石山

明明距離咁近
但係都要坐3-4分鐘

Why?

因為係地下行

因為地鐵識得郁

樓主可以做車神，一分鐘你感覺到三至四分鐘

咁你想幾快
3秒好唔好

同我跑過去用既時間差唔多

因為速度愈快，時間愈慢

中環去金鐘都係

正常有讀過相對論都識，係樓主弱智無讀過書

有古怪

係 仲有銅鑼灣去天后

你講個兩段都係短過兩分鐘 特別太子旺角眾所周知係近 行都係10分鐘左右
除非你日日搭地鐵都故障